其實比想像多人 下午會更多

唔好放棄呀

立場live

一定要團結
黑警擺到明向市民挑機

今日過死線後無和理非
撤回惡法 自然散
站左死線 無人去 民心散 再無人出
抗爭咁多日
揭露左今時今日香港 政高官有幾腐
越揭越多野
大家今日 記得出去
為自己 為香港
今次都唔出 以後無人再敢出
唔講唔講喇 出去至講啦

點都要追究黑警